放 五月天飛 680 兩張

5月12 680 兩張

680x2
5月12日
F1 區
有意tg:

放how much

所謂正價出售，低過正價出售都唔買
哩刻唔係要佢地蝕少少

係要佢地蝕足，880就蝕足880